中學時睇八國聯軍憤憤不平

中學時睇八國聯軍憤憤不平,今日睇覺得替天行道,點解？

因為中學歷史書係從一個民族意識去講呢件事
中學老師都只係有書讀書

而家睇返史料，根本當時如果可以推返滿清
因為係可以將西方文明帶入中國.......

等如1842年之後既香港.....

証明你以前到而家都有問題
將滿清人當係中國人

八國聯軍
係支那先撩者賤

因為你細個未識「支那人無一個係無辜」呢個真理

我中史老師不嬲都係屌中國on9(乾隆後期開始)

我中學讀八國聯軍係笑鳩中國廢
仲有啲怒其不爭 比中共乘虚而入

咁點解淨係偷野 唔推翻滿清

日本侵華都有得講下，但八國聯軍一定係慈禧抵死